正式宣布雙十爆買黃店失敗

黃店冇人排隊，重話有二百萬黃絲！？

上次幫襯order + 攞野飲要等15分鐘，今日5分鐘搞掂

有買黃店
冇買黃店

黃店都行咗成年
想幫襯自然有人會去
係唔係今日都冇所謂啦

根本日日都食緊

#standwithhk #save12hkyouths #德國聯署 #國際線

簽左未啊放負撚

個個星期六日甚至番工唔帶飯既日子都會出街食果陣幫襯黃店, 今日同聽日雙十都係做番平時做開既野, 養成左習慣

其實係
黃店推優惠都係吸引港豬/藍絲
我地根本日日都幫襯緊
好少要優惠，有冇優惠都會幫襯

日日都爆買

今日幫襯一間買開既極黃台式飲品店, 竟然自動幫我平左5蚊

唯有攞嗰5蚊再加錢幫襯多間黃店啦
依家懲罰黃店定懲罰我
咁衰架，比我再狠狠再懲罰多幾間黃店先

幫襯黃店就當抗爭？

今時今日仲搞雙十都有問題啦，上年就話姐依家食黃店基本嘢黎㗎啦

我真係一星期7日，每日至少一餐食黃店

依家又食緊

利申日日食黃店
但見到呢啲標題都覺得黑人憎
放負同情緒勒索對件事冇幫助
諗吓點鼓勵大家去食好過
拉

我排到痴線喎

你食撚屎啦 邊到冇人呀 又係到情緒勒索

呀叔我日日都有食黃店嫁

根本日日都食緊 完全冇留意過咩雙十

幫襯係習慣

我真心日日都食黃店

習慣黎架喎

你去咗平行時空？

今日去日日食良爆到七彩呀，企都冇定企

食完黃店有咩做？同學仔係銅鑼灣東角道搞咗個抗爭攝影展街站!！

成習慣
邊日都去

我日日都只係幫襯黃店
咁咪日日爆買日

日日都爆買喎=.=

原意係好但標題好煩
日日都買緊啦今日唔例外

推推推

呢啲叫經濟誘因

上年雙十黃圈啱啱起步……多人排算正常啦
而家都變晒習慣 知道邊啲時段少人唔使排隊

推

幫襯左

日日幫襯

鬼咩，日日有班龍衛兵喺度搞事
啲人只會對黃店越嚟越反感

無停過
西貢間車仔麵店
同對面間四仔
根本就無敵

fk依加好飽

真 只不過今日再買多啲

有能力的話
拒絕佢個優惠都可

點解淨係一日?

邊區 我買野食 要等25分鐘

今日油尖旺 full booking 都比你吹到失敗

戇鳩標題黨
已封鎖會員 - 食哂全部囡

失敗主義
拉

明明就好多人

咪撚標題黨咪撚煩啦屌你老母

不了

真
可必一兩日幫襯
不嬲都幫襯開

放負同屌人真係有幫助咩
定係純粹為咗你自己發洩

樓主飲好野

CWB木衛二, 佢啲茶好有茶味, 用紫砂茶壺沖
之前睇蘋果講

有冇諗過今日係星期六，好多人有工人煮飯

吓 我打電話間間都full booking

抗疫無出街

前排成日飲，好飲但唔平

唔係失敗。只係唔想同大陸節日一齊做。
講真，明明依個表示對黃店既感謝，點解要感謝啲搞雙十既店？牆頭草都算黃？

渣家軍又成功

你個標題博港人講地慶祝？

大陸節日？
你試下上去慶祝下

排隊不了

依加個香港版雙十似係幫啲牆頭草食店做掩飾多啲

黃店表示 真係無乜生意
可能唔夠優惠

今時今日仲係要形式主義
on9

人數唔緊要啦 段段時間人流都唔同
同埋我每日都keep住去
對我黎講天天都係黃色日

平時去開，今日加小食

新移民/廢佬/同大陸接咗軌既人最鍾意依啲大陸節日。

今日有去幫襯細黃店呀 都冇乜人
點解個個淨係去出名黃店

係啦係啦 好撚失敗啦

間間台飲店都係暴利
間唔中飲下OK啦, 而家戴口罩都飲少左, 冇左拎住行都冇乜意欲飲

幫親黃店已經係基本動作，又唔洗太刻意既

其實幫襯黃店已成為生活習慣，買嘢食嘢都盡用黃店，不過呢類活動都有好處，可以谷吓個消費

又標題黨又呃正皮

幫襯完黃店，我地贏了😚

爆買台資

立法雙十只可以用台產野

睇到你個標題 即刻轉左去食元氣

下我個頭黃店既都勁多人wo

日日都有幫襯

一定要今日幫襯？

Push

幾撚多黃店you know?

正常週末 正常幫襯黃店

如常咁做

日日食今日都有食

係日常生活轉變，唔係大時大節先食

買你老母，邊有錢啊

日日都食緊，失你老母敗

國際線有任 請每日推Post

三餐都食緊黃店，生活買野都係黃

一定要雙十先食既？

樓主毒撚真係好煩

變左生活態度

正式宣佈標題黨情緒勒索撚賤過狗

又情感勒索香港人掠水，比埋副身家你好冇

大角咀間那個 未開門已經打緊蛇餅

側面印證市民幫襯黃店已成習慣，就算你平日冇優惠我一樣照幫襯

其實本來已經日日幫襯
已經係生活既一部分

太遠，不買了

負皮是俾你的

朝早去咗黃店食點心，但因為個標題負皮你

日日都食咁
個個星期六日根本全部黃店都好full

日日都食緊，今日都係

我就等於今日無啦啦平咗5蚊

已成習慣

雙十節係台灣國慶ar 豬閪
你上去慶祝 比人捉撚左 la 戇鳩仔

失敗咁下次唔好搞啦

平到我想飲好多杯，但實肥死，橫掂不嬲都飲開，唔差嗰5蚊，
利申無業學生黨洗咗成六百幾蚊，一個月要食包了

有買

班ON9搞手以為香港人可以忽然間有兩個胃
仲有感謝日本應係商户感謝班客
提供特別優惠點樣點樣大家開心下
屌你老味反客為主叫人買多D
收皮啦搞手

一星期7日 lunch
都有 3/4 次食黃店

旺角d珍珠奶茶排哂隊喎

樓主7到潛咗了

我屌你老母旺角黃店勁多人排隊

條list咁遲先出
宣傳圖啲優惠又唔齊
淨係用地區黎分類
就咁講Facebook既話
其實網店用文字黎post有埋link click入去仲方便
希望下次可以改善下

誤會咗係大陸個雙十一

冇錯，我日日早午餐都係黃店

食黃店已成習慣

食黃茶記等位15分鐘
等嘢食30分鐘

標題黨好撚on9

係唔係雙十都會食架啦

要融入生活當中

想俾黃店賺多啲，
早一日爆買左了

識玩
日日都食 日日都買

日日燒山 早午晚食材都係燒山嫁啦

唔計黃藍 真係好拿平

少左人等正常呀
間間都開分店咁濟，仲同你on99咁排同一間咩

我見到排15分鐘一定唔撚排 分散投資唔好？

岩
其實主要係有活動比淺黃港豬join下當表下態
好多黃店平日都已經多人過其他店

去咗其他區幫親

排下冇咩人排既黃店

含撚啦屌你老母
你邊撚個啊
幾撚時到你宣佈啊

拉 呃正皮 情緒勒索

麪包都有黄店

又情緒勒索 好撚煩

麵包

今日2餐加肥仔水都係旺角搞掂

日日都食緊 洗撚特登今日去咩 根本已經變左習慣

排咗九個字

宣傳技巧黎啫
推埋班平時少去人消費,店舖又做下優惠
一家便宜兩家著,連我平時少去黃店班fd都特登約我你就知有冇用👋

聽日繼續

龍門明明話退出黃店都有份，仲參與黎做咩？

我就一向有幫襯黃店
不過今次可能宣傳不足

唔講都唔知要"爆買"黃店
根本日日都食緊+1

其實唔消費最好
其次係買外國貨
之後先係黃金圈

連5萬聯署吹哂雞 都搞到咁啦
200萬手足去左邊

放負？
定五毛？

其實日日都做緊嘅嘢嚟

唔會只係今日囉 日日都幫襯

完全封鎖左樓主

唔撚係囉 今日忙到仆街

屌你老尾
做到10點仲係咁入客
同我講失敗

好心佢地搵食死遠啲得唔得

原本想食丼瀛 但佢話太多人今日無得食 明天請早

我睇埋黃電影Tim呀

咪臭係 好閪攰呀！！！
但多謝嚟買嘅人

日日食, 已經變左習慣啦

黃店係一種習慣

食黃店根本冇用
啲錢幫唔到手足

日日幫襯 雙十都唔洗專登去啦 唔係雙十先掃黃呀嗎

當時見到你影呢張相

正式宣布雙十爆買黃店大成功

請繼續支持11/10 爆買

今日去幾間黃店都冇人排隊
仲話咩雙十感謝日
笑死

有買黃店係正評
但正評即係認同黃店失敗
結論：樓主on9

日日都係買黃店
仲使乜搞咩感謝日

優先去緊黃店

我今日幫襯左9間

今日條街都靜左

一睇樓主個標題開到咁撚柒就知佢on9
係都要用個放負tone開post